[本地足球][KimOut] 2017/18 港超聯及亞盃外討論區(59)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超week 3賽程：
2017-09-17 標準流浪 vs 和富大埔 深水埗運動場 14:30 $80, $30
2017-09-17 香港飛馬 vs 傑志 香港大球場 17:30 $80, $30(OnTV Live)

賽馬會社區盃
2017-09-23 傑志 vs 東方龍獅 旺角大球場 17:30 $80, $30(OnTV Live)

高級組銀牌
2017-09-24 R1 (待定) vs (待定) (待定) 14:30
2017-09-24 R1 (待定) vs (待定) (待定) 17:30

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.21

-最新17/18年度轉會、合約、及球衣號碼等（截至25.8.2017)
-更新部分港超球衣 (V0.21)
-更正法圖斯國籍及丙組隊伍 (V0.21)
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，更新球隊升降
-更新菁英盃，取消聯賽杯和季後賽
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

#KimOut

【香港隊初選名單出爐！】- 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

10月份國際友誼賽及亞洲盃外圍賽最後一圈嘅香港隊31人初選名單出爐！聽日將會開始賣飛，番到黎主場嘅賽事，當然要延續主場氣勢！

初選名單：
守門員：葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、謝德謙 (冠忠南區)、曾文輝 (和富大埔)

後衛：徐宏傑 (標準流浪)、李志豪 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、張志勇 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、羅拔圖 (R&F 富力)、羅 素 (和富大埔)

中場：鞠盈智、曾錦濤、黃梓浩、徐德帥 (東方龍獅)、方栢倫、胡晉銘 (香港飛馬)、黃 洋 (傑志)、陸志豪 (冠忠南區)、伊 達 (R&F 富力)、劉浩霖、羅振庭 (陽光元朗)、陳俊樂、黃 威 (和富大埔)

前鋒：羅港威、麥 基 (東方龍獅)、陳肇麒 (香港飛馬)、艾力士、辛 祖 (傑志)、夏志明 (冠忠南區)、高 梵 (青島黃海)

-10月賽程-
10月5日 晚上8時 國際友誼賽 - 香港 對 老撾 旺角大球場
10月10日 晚上8時 亞洲盃外圍賽 - 香港 對 馬來西亞 香港大球場

***球迷留意：有關10月同11月係旺角大球場舉行嘅國際友誼賽，近日收到唔少球迷查詢站立球迷打氣區區段安排，足總決定將「站立球迷打氣區」由原來嘅30至32區延長至29至32區，方便更多球迷進入打氣區為香港隊打氣，延續主場紅海氣勢！***

聽日早上10點可以係Cityline購票通售票網網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 買到：
1. 單場 - 國際友誼賽 香港 對 老撾 (票價：$150 (成人)；$40 (特惠票))
2. 單場 - 亞洲盃外圍賽香港 對 馬來西亞 (亞洲盃外圍賽：200元 (成人)；40元 (特惠票))
3. 「信」套票 (睇哂兩場國際友誼賽) ($200 (成人，限售1,500套)；$60 (特惠套票，限售500套))

而11月舉行之亞洲盃外圍賽(香港對黎巴嫩)及國際友誼賽(香港對巴林)之單場門票開賣時間將於未來公布。

根據亞洲足協嘅最新條例規定，賽事門票必須以劃位形式發售。兩場國際友誼賽(10月5日- 香港對老撾 及 11月9日 - 香港對巴林)嘅特惠票座位將設於球場內嘅雙方龍門後之觀眾席(15至19段及33至39段)及主場球迷站立區(30至32段)。而由於兩場亞洲盃外圍賽賽事已於早前發售門票，所以不受此限。

#香港勁揪 #撐自己人

亞室5人賽
vs 所羅門

starter player:
LAM Chun Kit
CHOW Ka Wa
SO Loi Keung
LIU Yik Shing
YEUNG Chi Lun

Credit: 會員mk聰

佢係電腦幫你揀埋

友賽冇晒客隊飛
利申諗住買套票

今週東方似反底捧本季第一個錦標

都話15連勝正式啟動

如果我攞今年八月先到期既學生證買特惠飛 check飛既職員會唔會發現

狗志食少件雞胸先

Siu Fung Kho
麥保美由於已參加世青賽(正式國際賽)，加上不是香港人後代，所以國際足協不會批准他代表香港。

而菲律賓的舒洛克雖然代表過德國踢歐洲青年賽(亦是正式國際賽)，但是他有文件證明自己是菲律賓人後代，所以獲國際足協批准可以代表菲律賓。

阿聯莤之前亦給參加過非洲青年賽的阿基拉入籍，可是國際足協否決了轉籍申請，不能代表阿聯酋。就是因為阿基拉已參加了正式國際賽，亦不是阿聯酋後代。

條友仲講u隊到底old news左幾耐

?

謝拉特黎踢港超plz

港超fb港隊名單個post其中一個留言

有沒巴用開咩APP做賽事統計?

點解狗總今次唔寫明區內free sitting?

因為afc寫明要劃位售票

麥簡迪

巴打係質疑佢錯定點??

我過左期

睇波劃位真係on9

8月31過左期 已經開始比緊正價

最白痴係佢劃又無得揀位
假如我同朋友前後腳買唔通分開坐？
所以我估佢都係做比AFC睇
入到區內就自由坐

其實最煩係可能會有人走埋嚟話個位係佢 我估狗總都唔會搵人check

劃區真係ok
afc要人劃位做mud9呢

同意 但足總又唔俾人揀坐咩區

某程度方便咗遲收工又想坐靚位嘅人

好似話足總app有

好明顯係質疑佢錯

驚啲靚區會俾人買晒，影響銷情
寧願俾麻煩球迷

咁究竟今次係咪任坐？

足總閪 AFC更閪

99%係
除非狗總白痴

最煩一啲跟，一啲唔跟，到時一定有排嘈

係就做足d
劃得位就分埋價錢
中間同龍門後都200就實比人屌反皮

記得睇籃球 當時又唔知有咩位係咩區咁 簡左個南華fans區 比成班紅衫圍住 明明係想入去反南

阿伯一定唔跟 準備埋報紙霸位

所以揀站立區咪好
成班後生仔都係企分唔分更加無所謂

老靜都係講東方三連敗

已block

咁大個仲玩玩具嘅人智商係低啲

做乜撚嘢呀屌你老母

王振鵬可否自行宣布退出香港隊

其實對老咼點解唔踢早d....

最怕係有d廢伯/撚樣根本唔肯企又揀站立區
跟住屌9企響度睇波既痴線佬

唔係睇港超，係自己做

小學雞黎架？ 大個點會咁

屌，我都未係連登 block個人

me2

屌你老母

問題係要block左先睇到

Blocked cls

足總請唔請義工係門口check飛，等我捉哂d不合資格使用特優票d人先

【港足初選】傑志孖寶落選亞盃外 盧均宜：靜待機會

香港足球代表隊昨晚公佈下月亞盃外主場對馬來西亞的初選名單，效力傑志的多年港隊主力盧均宜及林嘉緯是齊齊落選，而兩人今午表示，今季在球隊少有落場，沒有比賽狀態，落選是可預期及理解，惟未言淡出港隊，只是要等機會再臨。

近年港隊有不少入籍兵，但盧均宜及林嘉緯過去六七年是港隊常規球員；上季中，傑志轉變陣式，兩人出場機會大滅，今季情況未有大改變，而隨著失正選，盧均宜上場作客馬來西亞已落選，而林嘉緯入選，並有上陣，可是這輪賽事兩人此輪齊齊落選。均宜表示，少上陣，年紀漸大，少了代表入選機會是正常，亦喜見有本地球員開始接班。他說：「個人仍希望踢國際賽，但要等一個機會。」

嘉緯謂，港隊教練金判坤在公佈名單前有通知將落選，自己在球會少上陣，落選是可理解，而上場對馬來西亞正選，只是自己及球隊在進攻上發揮不理想。他說：「縱未能入選仍希望港隊能夠贏波，以保住出線機會。」

lo12

點呀

幾時有AV 250 tee買

我都BLOCK左! 正臭雞!

依家幾多場

轉會啦踢都無得踢有咩意義

返流浪lead班後生

黃威可以開角球，死球
近排狀態好，港隊可以正選

主攻就收起麥基出ww吧。

回歸母會垃垃懷抱

友賽老撾站立打氣區已買

買件 傑志/港隊 波衫 印av 個名實際d

lm

對大馬都係夜波，其實適應同一個時段比賽係好嘅
問題係球場唔同

等踢亞冠阿

對遼國可以試下陣

呢個真係太on9
想諗藉口幫佢兜都兜唔到

呢個post #47至到#50唔見咗？

我舉報嘅
斷絡方法我寫 問足總

呢啲垃圾po都要入嚟洗版係咩心態

其實咩事？

同天光陳一樣垃圾既回覆

願聞其詳
利申：垃圾

希望今晚dai 有得出，呢場都冇既話走啦

true
麥基只係用嚟打防反
下場對馬拉我哋一定要贏
試下排個陣

中國輝
艾里奧 法叔 羅拔圖
肥jack 黃洋 樂仔 王子
黃威
前鋒1 前鋒2

今晚杯賽EFL Trophy
依場大d機會嘅

肥jack 無入選
王子打港隊好似差d

星島日報報道】香港飛馬5名前球員涉捲入去年的打假波事件，5人今到區院再提堂，前香港足球先生李威廉早前透過律師代表表明將會認罪，今亦沒有保釋申請，繼續還柙；其餘被告以同樣條件繼續保釋至本月26日再提堂，以待控辯雙方再就案件作進一步商討。

繼續還柙

咁到真係坐既時候可以早d放返出黎

smart boy

根據以往判刑, 今次應該坐一年內

呢幾年最多都係1年
沙沙麥斯1年 于洋幾耐？

只係威廉除左教波搵食之外仲可以做d乜，足總應該會終身禁佢參與足總豁下d球會

高梵+是撚但+ww

下月初的「全球華人香港回歸20周年足球大賽中」13支來自世界各的華人隊伍，包括了來自羅省、紐約、加州、英國、多倫多、澳洲、馬來西亞及中華台北等隊伍會師香港，於下月5至8日比賽，而代表香港出賽的將有馬天尼體育會，成員包括招重文、譚兆偉、陳志光、蔡滿祥、譚亞福、李健和及羅繼華等，據譚兆偉及招重文透露，他們的備戰工夫相當充分，並與港甲的灣仔及油尖旺友賽過，都是獲勝的，再加上人腳好，所以極有希望在主場揚威。

決賽青衣運動場舉行
據籌委會副主席兼馬天尼會長孫敬安透露，今次比賽的總開支將達300萬元，是不可多得的機會，除上述代表香港的球員外，大家會懷念的昔日名將還包括代表英國的陳世九、代表澳洲的胡耀國、吳群立、黎樹輝、蔡錦標、秦國榮等都會代表不同地方隊伍來港比賽。初賽將於下月5至7日在跑馬地上演，決賽則於下月8日在青衣運動場進行，全部免費入場，但需要先取門票

下次改咗淪陷先po

于洋涉嫌受一名內地贊助商指示，聯絡四海流浪外援基藍馬，要求對方協助操控2009年10月3日的一場香港甲組足球聯賽賽事的結果，但被基藍馬拒絕。2010年5月5日，被廉政公署拘捕並起訴。5月20日因向代理人提供利益罪被判囚十月。

高打wing back 啦

應該會咁出

中國輝
艾里奧 法叔 羅拔圖
442 黃洋 樂仔 高凡
黃威
前鋒1 前鋒2

周日在港超聯苦戰迫和香港飛馬的傑志，今晨繼續在石門傑志中心為周六對東方龍獅的社區盃進行備戰，而教練朱志光今晨操練後表示，球隊將變陣爭取首奪這項慈善賽冠軍。另外，前鋒盧卡斯就周日對飛馬補時失機向球會致歉。

傑志周日賽和飛馬後，跨季連勝走勢告終，但仍憑較佳得失球，保住領先同分的飛馬及大埔，而周日後備的球員已於昨日復操，其餘球員今晨歸隊，但金奉珍因傷未有跟隊操練。

朱教練表示，因為下半季面對本地及亞冠盃雙線應戰，加上陣中港腳應付國際賽，有需更多比賽，故個別位置人選會稍有調整，另外，陣中小將亦有機會，惟先要觀察他們這幾天操練的表現。

朱Sir表示，傑志未嘗奪社區盃，希望今次能勝出令受惠機構獲更多善款，他說：「東方今季開季失利，此戰必定希望贏波，以重建信心，而東方始終是東方，必須小心應戰。」

辛祖幾時向港隊致歉

應該掂

呢個我都BLOCK 左

前鋒肯定alex同妹祖 唔洗諗

Cambridge
列斯奧 Helio 丹尼
均宜 史雲斯頓 華杜斯 費7
AV 辛祖 Alex

安基斯呢

上年沈國強嘅定位

希望可以出哂4小鬼+av+均宜+安基斯+列斯奧+保連奴

1. 之前全部裁判法院判刑，法律上說服力不高
2. 即使區域法院法官考慮裁判法院的判刑，亦無可避免會考慮到本案在區域法院審訊，本身可判處更高刑期
3. 另外要留意除左沙沙麥斯，其他之前個案都係認罪有扣減
4. 而沙沙麥斯雖然係經審訊後定罪，但案情都有獨特之處，他本人沒有犯罪得益 - 沙沙麥斯在沒有個人犯罪得益，只牽涉一場比賽下經定罪審訊後在裁判法院定罪並判刑12個月，可以預見今次涉案球員如果不認罪下經定罪審訊後定罪，判刑應超過12個月

足總網頁寫福保羅

但上個 post 都有巴打搵翻 FIFA 條文話係真喎

仲有 5. 今次牽涉頗多球員，審訊下如控方能證明過程屬有計畫有組織的罪案，或成加刑因素，會在量刑起點反映

有咩問題？佢護照姓名果欄係寫福保羅

佢護照叫福保羅, 請問何君堯好朋友, 註冊點可以註個同護照唔同既名?

預備組有冇得扣返d

真心唔知佢護照寫褔保羅
以前保連奴好d

對唔住

已盡力，無需介懷

袁振聲拿拿臨踢起，踢你條撚樣番巴西啦

辛祖呢條撚樣真係同卡希爾一樣咁撚垃圾

有啲明知係佢犯錯嘅位都唔撚認衰仔

代表過成年隊踢friendly比唔比轉籍

可以係省港盃試試佢

今日友誼波起碼賣一千張啦

佢自己改架

lucas致歉時有冇露出胸部

露出肚腩

可唔可以唔好係同生番比賽個陣出 d 未來人才

有戴bra

迫爆

icac幾時捉埋撈鬆偉個仆街

梁振英都唔捉

咁得返港澳埠際賽

Steven Lo

本地足球狂想曲（一）

時常聽到很多人在討論 「如何令香港足球進步 」，我覺得不只是談青訓，而最重要是將賽事獎金提高。

香港賽馬的賽事平均獎金，是全球第一，所以吸引了很多馬主用高價購入高質馬匹來港參賽，令香港賽馬水凖成為全球頭幾位，馬主嬴馬除咗有得威之外，更可取得極高之獎金，還有加上自己投注的利潤..... 當然不是有很多馬主能夠做到，如果馬匹時常贏不出，他們也要付出很高的養馬費用，但是總可以吸引馬主去投資，博一博，發個美夢。

現時香港足球賽事的獎金極低，聯賽冠軍獎金港幤48萬，盃賽冠軍亦只有港幣8萬，但近幾年在香港投資一隊中型班球隊，最少一季也要7佰多萬，門票收入減了球場開支外差不多等如零，有些賽事還要主場球隊付錢贖身以支付球場的雜費開支，試問怎會吸引新的投資者投資香港足球呢？

但是假設香港足總能夠找到多些大財團贊助各項賽事，如聯賽冠軍獎金有600萬至1000萬，各項盃賽奬金也起碼有100萬或以上，那麼就不同了，班主會因為有數圍，同做馬主心態一樣（ 雖然每年香港只有一匹打吡大賽冠軍 ），而會放膽聘請一些高質外援球員加盟，帶動本地足球水準進步，球員知名度高從而收入增加，自然地就會吸引多些青少年加入足球圈，而他們亦會因為要爭取在球隊成為正選而努力練習，本地足球水準亦會相繼提升，入場觀眾亦會因爲賽事吸引而增加，到時門票收入丶電視轉播及商業贊助也會成為球隊的主要收入，有了上述條件，球會也會放多些資源加強球隊管理及青訓。

當香港馬會見到香港足球成熟之時，我相信他們也會考慮將香港賽事撥入投注，更加可大量吸引香港市民留意及觀看，到時香港的足球事業真的可以大大進步了。

羅

羅神

連銀牌都兩年無贊助，好難搞喎

絕對支持開賭，只有開賭先有財路

都係錢字

誰能避免講錢

同意

wilson早幾日遞完封信俾流肛華無晒下文

夢想足球隊 Dreams FC
24 mins

巴塞隆拿出生的祖亞昆，因西班牙文發音相近而俾梁sir和隊友以「華健」稱呼，而原來華健和柏保路早已做過隊友，難怪二人默契十足啦！

上周五助理文在港超聯擊敗東方龍獅的理文隊長佐迪今日表示，申請轉成為香港人的文件交到入境署，估計最快今個月可以成為香港人。

他透露，申請領取特區護照的手續已到最後階段，至於何時可以領取特區護照要視乎入境署審批時間，他說：「所有需要的文件已交到入境署，樂觀估計，今個月內是有機會可以獲批出特區護照。」問到有否興趣代表香港出戰時，他強調有待領取到特區護照再說。佐迪領取特區護後，可以本地球員身份註冊，並騰出外援名額，對理文人腳調動有相當大幫助。

獨立份子

職業足球就是要有錢

佐迪都係巴塞人

佢同丹尼列斯奧一齊申請 港隊

9月19日(二) 21:07
港超聯 飛馬梁嘉恆手術成功抖三周

港超球隊香港飛馬周二（19日）於Facebook專頁宣布，射手梁嘉恆順利完成腹股溝手術，預計需休息三星期，意味着他將會缺陣球隊在9月30日於主場對東方龍獅的港超聯賽事，而飛馬之後一仗則於10月15日作客理文。

無糧出揾鬼同你踢

F7 安基斯 AV
唐文 屎雲斯頓 華佬 ky
丹尼 艾里奧 列斯奧
劍橋

享受比賽🐎

再刺激啲(如果再出埋董之英幼幼 )

史譚 安基斯 AV
唐文 屎雲斯頓 巴拉克 ky
丹尼 艾里奧 列斯奧
劍橋

薩利亞

夠贏啦

趕唔趕到打亞盃外

fernando14oficial Muito obrigado Lucas e ao Lee Man hahahahahahah!!!
非常感謝盧卡斯和理文哈哈哈哈哈哈哈!!!

佐迪 高比 朱力士
丹尼 麥保美 中村 教主
列斯奧 艾里奧 法老
膠鵬

未來十年正選十一人

對朝鮮佬應該冇問題
佐迪會唔會係廢金最後救命稻草

保羅呢？

等佐迪射爆黎巴嫩
旨意辛祖仆得街

終於可以die for hk

G持棄用Sandro

保羅同基頓可以換人

伍件邀請隊

Jolibee，件衫你要唔要？

係wo, 麥保美可以當本地踢亞冠？

如果九月得，咁對馬拉趕唔趕到

fb pm you

好專業

得
川崎前鋒有個紐西蘭左閘踢過紐西蘭國家隊再入籍日本, 今屆亞冠盃都係用日本球員身份上陣唔佔外援名額

呢啲人唔殺左佢做咩

？

會員保贊

叉電啦

保羅呢啲撚屌就算撚數啦 又唔係特別勁
廢中都好過佢啦

我霖隻狗真係好CUTE

我霖仲CUTE

Sparta Rotterdam Mutual Football Club 鹿特丹斯巴達淦源足球會 added 2 new photos.
2 mins ·

恭喜張君重回超聯，加盟標準流浪

去年效力標準灝天的年青球員張君今季加盟本會，經過三埸比賽出色表現，在中埸控制戰局，並帶領我們球隊三連勝，結果得到港超聯球會標準流浪力邀加盟。

本會一向以培訓年青球員，給予球員一個比賽平台和優良訓練，目的是讓球員可走到超聯比賽的舞台，張君就是成功例子，希望張君日後可更上一層樓，去到更高水平聯賽及代表香港比賽。

講到好似淦源培育咗張君好多年咁

仲有張君25歲都叫年青球員

南華標準
都算係

成功例子

力邀加盟

bargain 低D人工要用腦力

You should come with me to the end of the world~~~

懂球帝又逼害元朗

打未啊

兩場都冇清片，on99

張君踢港超正選都有難度啦

G持

係咪嗰條舞火龍？

尋日杯賽(小組賽)戴偉浚正選，但輸波
下場杯賽10月4日

其實得返半個月時間，有啲汶水
對黎巴嫩嘅賽事，佐迪既埋門把握能力非常重要

有冇得睇左返match report
想知佢踢成點

佐迪一攞到護照，再問西班牙足總攞埋未代表過西班牙出場嘅證明就可以入選香港隊
對北韓好大機會踢到
黎巴嫩就要睇下手續搞點晒未

當年成班人球場練波，佢幇澳門通揖犯挽鞋上寫字樓，之後又年年廢金港隊常客，澳門通揖犯應養佢一世

牙俊正選輸0:4

所以對馬拉我覺得佢未必趕得切

馬拉應該唔得架啦 香港政府做野咁慢

馬拉肯定趕唔切
因為問原國籍攞證明唔係一時三刻可以趕到
好記得當年高梵攞完護照之後都要等加納出埋證明先可以踢到港隊

最好趕到對馬拉一場!

只差數糊人物

攪手好專業!
汽水任飲!

佐迪既finishing真係港超頂級

咁呢班都叫功臣，
好難唔養過世

講好D, 係AET南華, 或者油渣南華

羅神o個隊叫 BMA南華

而家係南華林大輝

文件齊的話, 只差入境處

入境處要攪, 足總加兩錢肉緊, 其實可以快D

最大問題係AFC 幾時截數

足總

比對上周六聯賽主場0:0賽和普利茅夫的陣容，貝利領隊李爾奇勒今仗作出了11個調動，港將戴偉浚與另外數名球隊青訓產品全部獲得正選上陣的機會，其中戴偉浚是球隊3-5-2陣式中的其中一名中場球員。

貝利今仗雖然慘吞四蛋，但根據當地報章《貝利時報》的報道，戴偉浚今仗獲得五分評分，論分數雖然只屬中規中矩，但浚仔已經是貝利正選陣容中評分並列次席的球員之一，其餘八位正選得分都只有四分。

貝利今仗落敗後，自季初首戰戴偉浚有份後備上陣、主場1:0擊敗華素爾的揭幕戰後，已經在各項賽事連續九場不勝，當中更輸掉七場。

原本仲j緊james stroud係年青版麥基，點知係年青麥包
成33歲

5分已經第二高

又學人打352
Tsun 應該都係打5入面個攻中

要點踢先可以踢到差唔多全隊4分

係舞行龍

奇勒算唔算政治迫害

Tsun dai睇嚟離港超debut不遠了

點會

其實，18歲剛上英甲一隊，見到大部份人都係得十多場上陣機會，努力訓練爭取多d機會la
畢竟機會留比有準備嘅人，TsunDai add oil

就算係都應該係返東方

記者梁康然報道：五名前飛馬球員涉嫌受賄，安排三場預備組賽事打假波。案件昨日于區域法院再提訊。 控方指，第五被告李家豪于上週五（9月15日）提出法律申請，控辯雙方需時商討處理方法，要求法庭押後本案。法庭接納要求，將本案押後至9月22日再訊。

法律申請

Tsun Dai揸BC, 英甲無得踢可以試下去比甲, 荷乙踢, 再無乜上陣機會先返香港都未遲

浚仔兩父子辛辛苦苦咁鋪橋搭路先上到英甲，我就唔信咁容易會返香港

蘇超蘇冠，葡甲果d都得
千其咪返香港

我島足協留言

汶萊加油!打敗中國香港!

班友係on99架，輸俾香港個場死唔肯講輸俾香港

就算汶萊贏香港俾佢地做埋次名又點 咪又係出唔到線

Gerbig外另一個香港人外流我島

笑左

幾時約kid child踢返場

我島港會

澳門賓菲加起碼有外援，d鬼佬幾撞得
我島聯賽連外援都無，足協無心搞，打算靠派passport

多鬼佬

我見皇家蔚藍匈牙利人又有委內瑞拉人又有
仲有三兩個香港人
唔係外援係咩 定佢地冇限制

true, 皇家蔚藍成堆鬼佬
台電無

我島

咁你又話你島聯賽冇外援

社區杯停派飛

狗會搞架嘛 為慈善派飛ok
應該過5000人

仲有邊到有飛攞
我冇

啲送飛活動多到痴線
係咪得啲唔識上網嘅阿伯會乖乖俾錢入場

我唔玩活動都有fd中咗可以免費入

咁派法, 如果自己冇真係唔入場

其實去比利時同荷蘭呢啲相對比較技術性既聯賽，對佢黎講都唔錯

邊度有飛拎
旺角場踢邊有咁多飛派比你地

有，以前見過有人係旺角場門口有人派飛
港超亞協社區杯都見過有人派

佢同鳩沖個情況根本唔同，去歐洲d二線聯賽落班都冇問題 又可以代表香港隊

去大埔可以同樂仔黃威袁振昇組年輕人軍團
好有足球小將feel
堅爸=勞比度叔叔
Lulu=大頭妹

true

分分鐘下季完約去番德乙

true, 與其踢德丙，不如踢亞洲波、

big Mac 痴左線

東方沉淪？言之尚早！
新一季港超聯已開幕了數星期，除當中因颱風而改期外，聯賽已舉行了三輪賽事，暫時由傑志及香港飛馬帶出。但最令人吃驚的，是上屆聯賽亞軍東方龍獅竟然開閘大脫腳，連敗三場，暫時位列聯賽榜第九位，當中發生了甚麼問題？筆者想趁此機會和大家探討一下。

【土炮上位】港隊公佈初選名單 24歲或以下土炮佔四分一！
於 2 天前
[url]

雖然有球迷直指港隊過份倚重入藉兵，忽視土炮，但港隊卻沒有故步自封，逐步加入土生土長並潛質優厚的年青球員。中場方面早有「樂仔」陳俊樂漸漸上位成為主力，後場亦有徐宏傑上次成功入選大軍名單。今次數數手指，24歲或以下的年青球員多達8人，實在樂見港隊為到未來接班問題上一直鋪路！

港隊U22隊長劉學銘入選大港腳初選大軍。

港隊今次初選 24歲或以下球員：
劉浩霖（24歲，1993年1月22日）
方栢倫（24歲，1993年4月14日）
黃梓浩（23歲，1994年3月7日）
劉學銘（21歲，1995年10月19日）
羅振庭（21歲，1996年1月11日）
陳俊樂（21歲，1996年1月15日）
徐宏傑（20歲，1997年1月5日）
胡晉銘（19歲，1997年11月21日）

實在樂見港隊為到未來接班問題上一直鋪路

掘頭路

舒諾克本身好似仲都有得踢德乙, 係自己想返菲律賓打亞協, 依家踢左年半賓聯應該想返去都未必有人要

迷金黨寫既

錢既問題姐
佢同堅堅兩個打德國低組別未必有亞洲比佢地既人工掛

JH冇左好多球員, 香港得返法老同kai子馬

why?
唔係好多香港球員簽左JH

之前好多, 香港好多入籍都簽佢

爆足連女足都播埋

原來許許許連a league都未效力過

唔好宣傳

一剔Online store 買兩件以上有8折 有港隊主同客

A league 係玩燒味多，其實唔太啱佢

岩岩睇左篇野, 德乙最低月薪係60k港紙左右

Jh放棄香港市場？

連亞洲賽外援都唔用佢
聲大大果d通常最尾都係死死地氣認低威

唔洗死死地氣, 根本冇乜機會離開港超......
依家d東南亞要搵有a league cv既澳洲仔都唔係難事

有亞冠踢咪有機會走到，冇亞冠踢既話唔洗諗，亞協只會比人WFC

講真就算2019要踢返亞協，傑都唔會留佢啦
基本上下年打完亞冠分組賽，可以同華杜斯，許，同妹妹講拜拜

人工太高，afford唔起

港1:3支

有無人覺得林志堅應該要註做外援踢亞冠

堅一開始嚟港超目標應該係中超金礦
可能佢以為自己會拎到內援名額

why

睇點取捨，繼續343既話唔係冇可能

我始終覺得3林之中堅堅最有機會踢亞冠 右路既路佢都可以打哂，左閘其實都勉強可以

佢打閘應該未至於比人放題， 都ok。 最好中場借埋麥保美就fit。

羅神:
借個簡迪比你 咪玩啦

唔要許同妹妹，留華杜斯好過

u16 北韓vs汶萊

隊北泡u16組織強到......

如果真係註堅，咁就未必註盧卡斯

有艾力士同辛袓就唔洗註盧卡斯啦

妹妹上季就話港超神射手
今季貶落後備，對大馬又咁柒，仲外唔外流到

唔洗俾 我既
打亞冠都係做好防守先

就係唔知朱蛇點取捨

馬超，越南聯賽中下游都仲得既，話唔定魯芬可以幫手搭下路(ff)

btw, 個人覺得依家個343得黃洋同華杜斯打中場中打亞冠唔夠做

北泡13分鐘3球

其中一個停賽一場都好大鑊

所以我覺得傑志可以試下打352, 戰術學2014世界盃V92教荷蘭個戰術
之前打過出黎但無巴打應我

學don't慌出3防中

lo12回歸中場

仲衰過踢閘比人放題

港超都爭唔到正選，真係會想要咩
同埋越南聯賽每隊好似得兩個外援位

決選睇下點

對北韓輸少當贏，疊埋心水最佳次名啦港隊

其他聯賽d隊唔會弱智到好似支那咁睇一兩場就買人，真係派scout或者翻睇on.99 d片都知佢有咩問題啦…

應該得王子同樂仔入到決選
傑仔同胡晉銘就5050

汶萊個龍返去訓教啦

同十幾年前關島keeper差唔多, 中龍就有

你打多次出黎，我地討論下

盧卡斯對住中日韓中堅（非外援），利用體型力量揾唔揾到食？

我覺得唔得，有朱力士就唔洗用佢

咁學kim擺av落防中

30分鐘換走埋

簡單啲講 佢當艾力士 = RVP, 費蘭度=洛賓

減肥減咗幾個月都減得少少，無乜決心
啲明星幾個月練到變鋼條了

你知唔知減肥有幾難

佢話已經減咗十幾廿磅

同埋好多拍減肥廣告的明星其實係有食減肥藥

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League
37 mins

高級組銀牌第一圈賽事無直播，記得入場睇啦～

梁興傑.txt

唔知
利申未減過

我覺得最好會係咁
王振鵬
金奉珍 艾里奧 唐建文
林志堅 華杜斯 黃洋 費蘭度
林嘉緯 辛祖 艾力士

如果唔係就註多個外援中堅，推唐文上去右翼衛
但右路點都會放題

左右翼衞呢

同意呢個陣已經係現存人腳中最好安排

王振鵬

金奉珍 艾里奧 ???

唐建文 黃洋 華杜斯 福保羅/AV ???

辛袓/艾力士 費蘭度

戰術學荷蘭V92個陣
外援位會暫時reg費蘭度, 華杜斯同金奉珍
有兩個位未confirm係因為剩低一個外援位會reg邊個
如果丹尼同列斯奧今年內可以入籍的話, 睇下傑志有無機會買多個外援打亞冠
個人會傾向買個高質外援左翼衛, 中堅求其執返法叔/基藍馬應該都夠做
預期傑志出到去都係主守打反擊多, 所以費蘭度應該要擺前專心打反擊而唔係打左翼衛打晒成條左邊
呢個陣好處係有3個中場可以保護後面同最善用費蘭度前面攻
但最大問題係唔知係邊度搵個左翼衛返黎

個人覺得擺費蘭度打左翼衛好浪費

中堅可能用kai子馬
lwb可以諗堅堅既?

高凡打lwb 可以諗下既

原來係佢嚟?

高梵+費7 ??

下半季有冇機會回收 佐迪光頭 做本地專員

球霸應該就唔想返

揭幕戰林志堅打LWB打到好沉喎但係……

老實講傑仔，胡晉鉻近排表現mama
王子，樂仔有望港隊上陣
學銘就睇kim比唔比

想搵何已完殺左佢 把閪聲

球霸可以攞黎打三中堅既後備，始終打三中堅既中堅人數多啲好

顏樂楓同李毅凱都應該唔想番傑志
兩個都好想打正選

如果保連奴操得起，用佢打是但一邊既wing back 未嘗不可

佐迪唔係轉左會去理文？
[url]
隊長佐迪從傑志轉會理文

保連奴做中場替補
打翼衛要快同夠體力
堅堅適合d
如果搵到外援lwb人選基本上雞得堅堅

保連奴打番輔鋒算啦……
佢跑唔到咁多架啦

基本上香港本地無乜人可以踢到wb
如果丹尼同列斯奧今年內入到籍的話, 會多左個外援位, 傑志會唔會買一個打wb既外援打亞冠

其實傑志亞冠嘅人腳係咪啱打451或541多啲
依家好似係為咗個343而架硬搵左右翼衛，有啲反智咁

之前就係問過轉會定外借

反正到最後都係靠多人塞位，縮晒後半場

係架 要睇朱志光諗唔諗得通囉

最後朱蛇餵屎比你地食咪都係照食

你家陣咪食緊

香港隊都係

註堅堅打右同埋簽基藍馬就最好
如果保連奴復出又有態就更好 可以打av個個位

廢金跟風打343就以為自己有戰術
3個中堅有2個用唔到波嘔血
麥基打左翼衛又係嘔血
前面3個係出2個慢既(妹+7)仲嘔血
343我3你老母呀金判坤

鵬
金奉珍 艾里奧 基藍馬
堅堅 華度斯 黃洋 費7
艾力士 妹祖 保連奴

零本土打亞冠 香港代表

你地話佢冇戰術丫嘛，佢咪用343囉

其實而家個陣都有條件打4後衛...
王振鵬
林志堅 金奉珍 艾里奧 唐建文
林恩許 華杜斯 黃洋 費蘭度
林柱機 辛祖

亞冠就保連奴>林恩許、艾力士換林柱機

咁樣如何

有冇足總人mon po?
友賽買飛是咪一定要跟飛上面果個位坐？買撚極都係1段2行

又黎…入左籍都唔撚當人係香港人

鵬
金奉珍 艾里奧 基藍馬
唐文 華度斯 黃洋 高梵
林嘉緯
艾力士 費7

3-4-1-2 V92荷蘭隊戰術
後備就有安基斯 保連奴 辛祖 勁撚到傻

簽到高凡真係好重要

艾力士 = RVP
費7 = 洛賓
林嘉緯 = 史奈達
傑志三劍俠

FT 北韓 9-0 汶萊

最後半個鐘停左手了

汶萊係因為輸俾我島洩哂氣
抑或諗住留力砌贏小港仔所以放棄呢場?

北韓之後四日仲有兩場波要應付
收油唔去咁盡好合理

九日四場比賽 呢兩隊甚至係七日四場
就算對於大國腳都係非常harsh既賽程

香港既轉會窗(球員註冊期)完未？係咪30/9完？

25/9
唔係咩？

香港下場幾時
而家排名係點？

佢地夠人手check咩

一小時十五分鐘後

有live? ?

有，一陣應該有人開live post

唔該清

睇住上場精華先

賣ipad條友原來係港超手足

Who

屌佢好撚心比埋我地揀位，揀撚極都係西位

上場有睇呀
屌打台仔

小傑仔黎

kid child係on9 d

失業球員去到11月

又唔好169打一船人，廿歲仔仲咁on9就...

唔理啦屌

霍力仁係咪Brian Fok細佬
踢Southern Reserve

d著名kid child都係咁上下

咁Brian fok去左邊 好耐無聽過呢個名

幾百萬身價上海申花預備組

黑人問號

U16 LIVE係咪冇聲?

有了

台灣果邊播左兩次支匪歌

link???

Thanks~~~

DF 2.陳潤潼
DF 3.蘇荻安
MF 6.吳卓軒
MF 8.劉君正
MF10.陳晉一

出半隊輪換
同星期六比得上面五個今日繼續有正選

留哂力

作哈

出後備

贏少少夠，我賭應該包艇

一定啦 個人技術一定差過我島吳尊

想知控球率

1-0

GOAL

種族歧視

今晚剪精華

港狗又逼害澳門

21 劉家喬二傳頂橫，14 陳洛騫後柱位接應射入
HK 1-0 Macau

希斯基踢港超應該輕鬆
有冇隊有興趣

吹奏石門

堅堅只可以打右路，
打中間定左路表現都係垃圾級

我賭後防係咁比人屌

點解廢到咁

我賭個龍

唉，其實上屆香港U16入決賽周有啲人依家已經唔知去左邊

正選同後備差兩皮

2-0

ST 10 陳晉一

個龍

kimout !!!

巴禾教左兩屆，灌輸到兩屆踼法都好似，睇落今屆呢班仲勁啲

vs my gambling only

A隊一開波就9斬，呢隊玩地面

整多粒就可以俾更多主力休息準備汶萊場波

對我賭啫

巴禾教大港腳啦

【港超聯】季前斷手影響進度 羅梓駿保持正面尋夢想

今季港超聯新軍夢想FC隊如其名，陣中有不少球員都是有著足球夢的年青球員。本地球員中，除了陳偉豪、黃志聰外，播磨浩謙、鄭展龍和羅梓駿三位傑志借將都有亞洲賽經驗。三位今季轉投夢想，就是為了上陣機會，可惜「羅梓」卻在季前熱身賽時受傷，影響了進度。

20歲的羅梓在季前對飛馬的友賽中受傷，右手手臂骨折，雖然現在已經復操，上周六作客陽光元朗亦踢足全場，但其實他仍未完成康復。羅梓今日操練後表示：「昨日覆診，醫生看過X光片後指，手骨尚有點裂痕。我現時操練可能還會有點顧忌，但落場比賽就不會想太多了。」

離開母會傑志，就是希望落場比賽，可惜未開季就受傷，羅梓對此表示：「初時也會想自己很不幸，畢竟來到夢想就是為了更多落場機會。幸當時醫生亦指出，季初頭幾仗應可以復出，我就努力改變心態，不能讓自己下沉。」羅梓認為，自己在受傷前狀態很好，但受傷後影響了操練，到現時亦未回復到當時的狀態。然而，羅梓保持正面心態：「畢竟受傷是足球員必然會遇到的，不能因此而灰心。」

夢想季初的傷兵不只有羅梓一人，隊長陳偉豪在上周六勇戰受傷，目前仍未復操，主教練梁志榮表示不會急於要偉豪復出，最快或能在下月1日主場對冠忠南區的聯賽上陣，但仍要視乎偉豪的恢復情況。幸季初有傷的加倫和祖亞昆兩位外援已經全面復出，讓「細榮」有更多球員調動。

比利時名將Xavier

咁又唔好，冇巴禾教U仔，你俾kim教，到大個要花好多時間糾正

如果佢教，唔洗睇9斬係開心既

咪係，教壞哂

上屆U16得返5個踢緊港超

GK 18 戴廷匡

RB 2 陳潤潼
RCB 13 梁進弘
LCB 3 蘇荻安 [C]
LB 5 朱嘉駿

RCM 8 劉君正
LCM 6 吳卓軒
CAM 20 黃皓雋

RW 14 陳洛騫
ST 10 陳晉一
LW 21 劉家喬

黃皓雋

哇呢球好靚

3比0，收工

好輕鬆...

??

出半力都有成八九成控球

你偶像雖然係好波但係都稱唔上名將
陳昌源仲係自由身香港有冇隊簽

睇報導佢想返亞洲掘金

yeah

雞曹泰根簽陳昌源

日本20:0關島

北泡贏我賭十比零
香港隊要入多幾球

點解宜家足總盃冇越級挑戰？

對北泡之前我地都係第二架喇 得失球一定冇佢地咁多

對榜尾啲入球唔計

得失球差冇得追北韓啦
呢場hea贏就得
下場對汶萊一定要贏
最後對北韓最好和到 輸都唔可以輸太多

唔計對澳門幾場加埋如果有正球差
咁應該幾大機會有得次名出線

三分已袋就得

對汶萊要盡數

右閘用外援位

所以今日對我賭咪收起哂上場三個正選前鋒囉

其它組實力都幾懸殊喎 正球差都幾唔穩陣

起碼都要正3-5球先穩

貝利網店開咗
買得浚仔波衫

澳門中國輝

海外要send email

係喎計最佳次名唔使理我賭比數

WIKI見到E組UAE退賽得返3隊
不過官網仲有UAE
唔知堅定流
如果係堅咁對小組第四名成績都唔計

好彩有朋友係英國

發達，淨計台灣，得+2

諗起世盃外

我島u16都有電子廣告版

利好消息：決賽週主辦國馬拉贏緊新加坡三球，如果佢地成為首名或最佳5隊次名就可以多隊次名出線

u16對北韓用kim式鳩斬

正選勁後備好多

澳門肥仔龍好屈

壞埋

港超整電子版都冇用啦，有咁多贊助咩

香港B隊 4-0 澳門
香港U16 B隊 4-0 澳門U16

thx 祖仔
原本想搭車睇但病緊瞓著咗

其實冇乜好剪，冇乜有效攻勢

屌又中柱

上次青衣都有
狗會親自下場係唔同啲

肥仔勁嘢

5:0 靚波

陰公，一讚就失波

董兆X堅勁

返左傑志

kannas把聲好正牙

十卜Kannas

Support Iris

香港有間波衫鋪有得訂

both 十卜

Yes, support both

今個禮拜段精華幾清
即係問題出喺直播訊號到，壓到好濛?

本來想買，冇正

美朝關係緊張之際 柔王儲獲直飛平壤特別待遇

不過，隨著阿聯酋退出賽事，E組只餘3隊角逐，因此將各組次名球隊按成績排名時，部分對賽成績將不予計算。

對北泡一定唔可以被炒

又係咁

如果 我撐本地波要改番個英文名，各位球迷朋友有咩建議呢？幫幫手呀～～～～

Big dick head support HK football

I love Kannas

Me support hkball

Support kannas

Let's go IRIS & KANNAA

以大鳩頭同埋百份報呢啲咁嘅水平
叫Translate server error咁樣算啦

U16
日本20-0關島

ONE ASIA ONE GOAL

日本人好認真咁炒

已經冇人掛住cathy bb

從此DQ啦屌

我珊轉左去毒果嘛...

Kannas BB

Rubbish Ball WFC

屌你連UAE都係咁

報左名參加而冇合理原因退出, 應該要罰佢地後面兩屆都冇得參賽

DAI GAU TAU

Agger 唔想又有賤種彈出彈入

當晒輸3:0咪算囉

退出乜比賽？

KANNAS可唔可能LOVE ME呀

KANNAS

U16亞洲盃外圍賽

afc班仆街可以經常無視呢個問題
上至世盃外 下至青年軍比賽
經常發生彈出彈入 又唔撚重罰喎
對其它組個D球隊有好大影響喎

我呢？我呢？

u16暫時一場和波都未出現
睇怕次名個入圍門檻今次可能要+3球甚至更高

除左某部份場次實力太懸殊外
亦代表大家明白呢個賽制下和波等同攬炒
因此實力相近既對碰, 大家都會選擇搏槌而唔可以求穩求和

如果計2場, 應該gg硬...

【陳婉婷教練獲頒嶺南大學榮譽院士】
恭喜本會教練陳婉婷獲得嶺南大學頒授榮譽院士。「牛丸」現正應亞洲足協邀請為於泰國舉行的AFC女子U16錦標賽擔任技術分析工作，她將於下周回港協助東方龍獅足球隊備戰，並於下月12日出席嶺南大學頒授典禮。

9月21日(四) 00:21
專欄輪住嚟 「心懷傑志」培育港超生力軍

傑志●會長伍健

球會今屆在青訓方面增加了一個比較特別的崗位，引入了前香港隊門將陳家麒。在去年，傑志一直醞釀一個叫做Kitchee Aspire的新計劃，中文名就是選用了「心懷傑志」。

傑志青年軍和董之英中學的學生在10歲至18歲內總共有差不多200人，「家麒」的工作包括挑選約15至20位能力超卓的球員；如果他們的家長也支持兒子投身職業足球為其終身事業的話，傑志和家麒就會努力去培育這些新晉職業足球員，「家麒」將會為他們設計一套個人發展計劃，希望他們盡快成熟，早日能簽署在港超職業足球員合約。

度身訂造足球「生涯規劃」

「家麒」也會檢視他們日常作息，為他們提供度身訂造的支援，為他們做好足球的「生涯規劃」，與學校校隊、港隊、所屬區隊、傑志、和家人等做好溝通和協調；如果發覺他們在足球技巧方面略有不足的話，「家麒」又會將問題提交有關的教練，以便傑志可以早日發掘多些港超新血。

另外，大家比較熟悉一位回巢的傑志青訓教練就是巴貝利，希望他也可以利用他的經驗，幫助年青球員早日成熟。

傑志
會長伍健

淆演

係AFC先咁撚多

Kannas is watching u all 連登仔

非洲都好似冇亞洲咁多

嶺南大學今日（20日）宣佈，將頒授榮譽院士銜予5位傑出人士，以表揚他們在其專業領域的卓越成就及造福社會的重要貢獻。

牛丸有乜卓越成就？造福社會就更加談不上

屌你上健力士都唔叫卓越成就？

雖然半季靠楊正光，但佢真係入左健力士，咁頒個榮譽院士比佢有乜問題

Iris Kannas 晚安

年中頒咁撚多呢d榮譽乜柒
有幾多真係多實至名歸
牛丸係時勢做英雄
但唔代表佢個人冇努力過

證明女人係球圈都可以出頭
咁仲唔係貢獻

咪係，柒咗半季啫，又唔好抹殺佢嘅努力

2018年U16亞洲盃外圍賽F組 - 香港vs澳門 | 精華片段

牛丸得到的「成就」和付出的「努力」，每一個頂級聯賽冠軍教練都曾經得到過和付出過
而家純綷因為佢係女性而要特別表揚佢，真係好反智

咁女性係男足有成就又真係好少 有一個成功受到表揚都係好事呀
難得港足有好消息又受到觸目

Set左佢踢CDM

大圖

好多人bid

入藉兵

Passing低過defense係咪on9架

證明EA真係亂鳩咁黎

True!

屍徒攪到東方收皮，其實幾高興
但東透呢d求撚奇比個盃佢捧，咁個老細先會繼續bump水

pass最少75啦下話

反而PAC又咁高

社區杯岩晒

唔頒比石門有人嬲嬲豬

點解石門連公關獎都攞唔到

目前，陳婉婷正以亞洲足協技術研究小組成員身份，於亞洲女子16歲以下錦標賽進行分析工作。

巴貝利？之前老港甲時代佢教大埔教到被炒㗎喎

都係返去賭J啦，舊登啲J數幾時找？

佢教大埔成績唔太差
不過當然之後用浩然d 成績仲好好多

好似係第一個香港人係fut出現？

英甲大部分都係咁啦

題外話，邊個咁大膽？

原來區諾軒宣佈退出民主黨，咁金判坤幾時宣佈離任香港隊主教練呢？

廢金面皮成尺厚。。。

sorry

區仔因咩事退黨

講真我覺得慈善盾早幾年頭場睇U1x正啲 啲小學雞好L好波 好過睇桂神班老野

包老師求愛不遂

[url]

輸波輸到痴撚咗，再輸旺角場見人就斬

殺無赦！！！

煞毛瀉

賊喊捉賊

Iris Kannas早晨

何老師早安。

包老師：

請珍惜戴爸爸

「我們花了7年才剛開始有點成績，如果因此被影響到，便是我們的失敗。」

是的，這對父子的目標可是很遠很遠。

一分都打飛機

俾佢地贏波仲得了

巴士巡遊

兩個都垃撚圾

老實講，强如堂安律依家係荷甲都只係大後備，係歐洲競爭好大
T sun dai 要堅持進步，就算近排少左上陣機會，只要練波落力d,之後仲會爭取到上陣機會，而且英甲好多杯賽

如果牛丸係傑志

原來賤種UAE退賽係因為唔想派隊去卡塔爾
如果港隊最後係次名 咁只會計北泡(首名)同你島(第三名)既成績

搞亂檔

有冇得罰

好似無

亞洲足協不嬲都係中東佬話事架啦，點會罰

Model

點睇胡恩晴我晴被連登仔瘋狂寵愛

點解要綠帽

係Kannas寵愛我

咁講同 反傑一定係撐東 有乜分別

外援談朝鮮客場之旅：有導彈飛過所住酒店上空

前中超外援帕爾塔魯上週隨自己目前的東家、印度聯賽球隊班加羅爾FC完成了一次非同尋常的客場之旅——前往朝鮮平壤與4.25體育會進行亞足聯盃的次回合較量。近日，BBC就這次朝鮮之旅對帕爾塔魯進行了專訪。他談到了有關導彈飛過球隊下榻酒店上方，行李丟失等等諸多在朝鮮的遭遇。 “我們在這裡最後一天，有一顆導彈從我們所住的酒店上空飛過，像這樣的事情你很難做確切地準備。”帕爾塔魯表示。他曾經在社交平台上詢問過這次客場之旅是否安全，但是亞足聯派出的高級代表表對外表示，目前的情況是安全的。 “在可能會發生戰爭的某個地方踢比賽，或者在不穩定的地區打比賽，這都是一回事，但朝鮮的情況截然不同。澳大利亞政府已經發布警告，呼籲公民不要去朝鮮旅遊，而這裡也沒有任何的澳大利亞大使館或者領事館，這裡存在著核戰爭的威脅。一旦我們進入這裡，直到我們離開，我們一直在踏入未知的事物中。

麻撚煩
當哂棄權全部3-0咪算lo😓

俾連登痴漢們瘋狂騷擾，有預感kannas好快又唔做本地波

跟著又俾你話對本地波熱情唔夠啊嘛

之前已經迫走咗iris 同cathy
連登痴漢們收手啦

麻煩你同天光陳收收皮先
成個post比你兩個搞彎曬

港足日與夜】廣州球迷北京讀書飛港睇開鑼戰 只為搶00001波飛

港澳台足球新聞 版主專訪

Ching講得好！

hk01垃圾到, 人地港澳台, 你出廣澳台

真係痴線

熱心球迷Robbie來自廣州，於北京第二外國語學院修讀阿拉伯語學位課程

Robbie說：「要數到最『黐線』的便是去年的港超揭幕戰東方對大埔一戰，我大約提前了半小時至1小時到球場等，就是想排隊買到『00001』號波飛，但可惜因為去錯了售票處，最終只能買到『00031』號波飛。」

睇垃圾波都無乜邊個正常

Al-aʻdālah nāzlah min fūq!!!

原來個版主咁後生

因為長時間留意着轉會消息，有時會比人快一步知道球會引援：「比較巧合的是沙巴加盟東方，因為這是荷蘭（Transfermarket）方面先出現這宗新聞，我見到他轉投到東方後便好奇一查，才發覺荷蘭媒體已公布這宗新聞，因此有機會比東方足球隊更快知道。」又如今季理文新加盟的防中域陀，開操時網上只得其相片，Robbie卻憑此於照片搜尋器找到域陀效力過的巴西球會、上陣時間及數據等，起底高手果然在民間。

羅曉聽#

如有會員可對印尼足球有詳盡介紹
十三哥

傑志件tee都要249

中華男足新任教頭蓋瑞懷特（Gary White）上周接受《FOX體育網》專訪時，透露效力蘇格蘭超級聯賽的華裔好手周定洋（Tim Chow），可能成為中華隊最新的生力軍。但中華足協15日表示，徵召周定洋卡在身分認證問題，足協仍在努力中，想在雙十國慶主場對巴林之戰，看到他披上中華隊戰袍「會很趕」。懷特受訪時透露徵召周定洋的訊息，但在上任記者會被問到能否實現，懷特表示要看足協努力的狀況如何，目前還不能給球迷確切的答案。足協祕書長陳威任則表示，要讓周定洋代表台灣出賽，必須證明他擁有中華民國血統，但包括要證明他爺爺曾是我國國民等等，程序上還有很多證據需要拼湊，無法給出明確的時間表。
我島

以前佢係香港讀書

我島派passport

Kannas we make babies

包老師收手啦

必買

強化麥保美 又一個簡迪啊

成日好多痴線佬改 xxxx老公

伍健老公

伍健好朋友

食藥啦老師

u16有冇可能贏到北泡

冇睇到之前北泡既賽事，但實力應該喺香港之上，只希望佢地可以同u22一樣同對面打和

無份補選啦，搞假籌款唔夠錢開飯

canny老公

打和有4分應該出硬線

全靠屍徒領導有方 先以得失球力壓標準隊升上第九位

屍土好快會帶領我東15連勝

人地個網叫transmarkt，認真少少啦

標準隊好快會重奪第9位
我垃有計

我呢一年嚟狗志又做過羅神又做過
做埋伍件死而無憾了

如果係nike都可以考慮嘅

票價成人$80, 特惠票$30，可以睇哂3場社區盃賽事！星期六見！
-序幕戰(下午3點)-
「2017賽馬會女子青少年社區盃」
女子青少年聯賽冠軍車路士足球學校(香港)(女子青年隊) vs 賽馬會女子青少年聯賽足總盃亞軍公民(女子青年隊)
-表演賽(下午3點50分)-
雷神邀請隊 vs 桂神邀請隊
-壓軸好戲(下午5點半)-
傑志 vs 東方龍獅

雷神邀請隊 vs 桂神邀請隊

仲比錢，傻的嗎

btw個日要去匪國 直播都睇唔到

-壓軸好戲(下午5點半)-
傑志 vs 東方龍獅
（呢場比賽嘅冠、亞軍將分別獲得獎金港幣廿五萬及十萬。另外，冠、亞隊自行選定嘅慈善團體亦可獲十萬及五萬港元嘅捐款，以及賽事門票淨收益嘅百分之二十。今屆受惠團體分別係由傑志選定嘅基督教聯合醫院以及東方龍獅選定嘅博愛醫院。此外，另外八隊中銀人壽香港超級聯賽球隊就會平均分享三十萬。 ）

-2017 香港賽馬會社區盃-
9月23日 旺角大球場

#HKJCCommunityCup2017

垃圾垃會比幾多

其他八隊好似係收錢？

3萬7千五....好過無

唔係合共三十萬咩

馮奇兩個禮拜好似都唔夠

有冇人有多社區盃波飛

anyone have more kit che vs east square dragon lion ball fly

無份打都有錢收

但足夠垃垃出糧俾九個收四千蚊踢波的幼幼
馬會好波

真乖

西班牙加泰隆尼亞自治區計劃於下月一日舉行獨立公投，而中央政府則認為公投違法，周二更突撃搜查加泰多個政府部門，拘捕當地多名官員。球會巴塞隆拿周三發公開信回應事件，譴責任何阻礙民主、自主以及言論自由的行為。公開信又寫道，巴塞隆拿會以文明、和平、理想的方式，繼續支持大多數加泰人民的意願。

據報道，巴塞官方於6月曾公開支持《全民公投協議》(Pacto Nacional por el Referéndum），而該協議旨在取得組織或個人的聯署，以支持加泰隆尼亞舉行獨立公投。

加泰獨立後，巴塞可能會被西甲賽會踢走，邀請巴塞落戶港超有無得諗？

傑迷比你呢啲撚屌影衰晒

呢句真

on9都有個譜啦

仲要喺出面開post

傑志食藥啦

今晚唔好講佢一晚，佢今晚會去睇Live。
不過放心，佢都幾玩得下。

真係好on9

喺出面搵咗一輪post先醒起我block柒咗天光陳

突登unblock返搵

反傑黨真係痴線

原來你先係佢老公

絕對無特別意思

張寶春:

我見過架，我真係見過，見過球員爭住射波。幸運地，我有機會領軍兩次出戰滬港盃，一次係大埔，一次係南華。2013年，南華代表香港對上海上港，次回合贏1:0，總比數打成2:2，要互射12碼決生死。

當時，次回合入波既巴利，自告奮勇，搶射頭輪，點知唔入，就算安達、郭建邦、積施利、李志豪(仲有啲人名忘了)射入，最終輸8:9。或許事件性質同尼馬爭射有少少唔同，但本質上係相同 -- 因為信心爆棚，所以請纓主射。

從教練角度睇呢件事，我係欣賞球員主動提出主射12碼、罰球甚至角球，能力愈大、責任愈大，你肯企出嚟證明你有信心，亦肯承擔。其次，你既自信也會感染到身邊既隊友，關鍵時刻無理由迴避，一隊波係需要這種類型球員。

威完就戴個頭盔先，我既說法係基於兩個大前提，第一係賽前並無安排好死球既劊子手，如有，任何人都唔應該貿然打尖；第二，當時既比賽形勢如何，到底係咪大比數領先，有人想錦上添花抑或挺身而出呢？

記得當日我無怪過巴利，賽後拍拍安慰佢，或者球迷會唔同意，但係教練既角度，爭射波既人若非違反隊規或指令，唔一定錯晒！

張寶春幾時教返港超? 你一唔教隊隊波驚降班

對於東方龍獅在季初聯賽開局欠順，「司徒sir」透露近日已從訓練着手調整，期望球隊能藉一場勝仗挽回信心。

隊長葉鴻輝深信球隊可及時走出低潮：「未能在聯賽打開勝門，球隊信心難免受到打擊。現時最重要是拿出拚勁與決心，踢回作為爭標份子應有的水準，所以即使今次賽事是以慈善為上，我們也希望可以擊敗傑志振奮士氣。」

【陳晉一：放手一搏爭取出線！】- 2018亞洲足協16歲以下錦標賽外圍賽
香港隊尋晚响2018亞洲足協U16以下錦標賽外圍賽分組賽F組嘅賽事，以5：0擊敗澳門隊，順利攞到兩戰兩勝嘅成績。
尋晚頭頂腳踢幫香港入左兩球，係下半場差啲連中三元嘅進攻球員陳晉一賽後就話，成隊呢次嘅演出都好搏命，雖然要喺9日內踢4場不容有失嘅硬仗，不過可以睇到，全隊上下無論係正選抑或後備都無分你我，總之一落到場就要去到盡，因為咁先可以無負著住代表隊嘅波衫。
由於另外一組嘅阿聯酋突然退出左今次嘅外圍賽，間接影響到其他每組嘅出線形勢，不過晉一就講到明話，球隊呢一刻走勢好好，所以佢地會聽從教練嘅指示，專心踢好聽日對汶萊嘅比賽。最後晉一仲話，只要能夠執行教練嘅指示，佢好有信心可以同一班隊友一齊，繼續幫香港攞到好成績！

打埋翼衛添

屌

av堅又話放佢左中堅?

中堅列斯奥表示，雖然本季上陣機會未算太多，惟其一直努力練習維持狀態，假如在社區盃再次獲得上陣機會，必會全力施為協助球隊奪標：「雖然開季至今上陣時間未算穩定，不過自己一直在日常練習中努力維持狀態，傑志球迷毋須替我擔心。傑志大軍人腳充裕，位置競爭非常激烈，而我目前可以做的，就是在練習中全力以赴，積極保持良好狀態，靜待下一次的上陣機會。」

依家仲有冇特惠套票？啱啱去hmv條友話買唔到

定係佢hea鳩我

條友可能唔識買, 上網有

今日仲買左3套友賽同馬拉果場波
所以應該仲有

咁我聽日去麥花臣睇下啦

應該無乜幾多剩
要買快手啦

得返 rose

完全冇刻係正常果下慘

牛丸對傑志貢獻大d定傑總大d

聽晚我島熱血守和北韓

如果當年無番嚟香港救駕，會否跟隨巴利同魔笛加盟銀河艦隊

有佢銀河廢艦宜家未必咁柒

Be the one
三連敗

基藍馬ig做咩

what happen

生無可戀咁

狗會搞個濕鳩社區盃東傑都有35萬分其他港超球隊都有30萬分

每隊4皮都冇
每年賺咁撚多拎雞碎出黎餵狗

保贊

華度斯個動作好撚好笑

入唔到港隊姐，小事

最後都係豬波

唔係Nike咩

傑志仲會唔會出番上季主場波衫

工聯會陸頌雄幫元朗影隊相

總領隊癲到入時事台

病情有惡化跡象

仲有得惡化

佢似係想部處新西補選

新西邊有補選......

首先新西無
第二就算有都係王6c部署啦

核彈

朱閪迪贏撚到場官司咩你估，宜家落定去插旗等建制其他人收皮差唔到架喇

人地Gary Fan上年十月已經突定個龜頭出嚟啦

陸頌雄本身已經係議員

朱凱迪單官司完左喇......

跟貼d好唔好

完撚左個幾月

不過話唔定到何君堯俾人DQ

擔心蟲泰好過啦，比人告侮辱區旗同五星旗，一冇左個議席既話陳云根呢條癲佬又會清算佢

港超咁多痴線佬

皇天擊殺

笑甚麼

上訴

因為坐監DQ要有三分二支持⋯⋯
出面話DQ君妖真係得啖笑

上乜鳩呀，朱凱迪果單係個市民告，唔係政府告呀，之後條友唔交錢，比個官擱置審訊，政府告既話期限已過，冇得再告

跟貼d先好擺粒膠啦

幾時先到星期日，好想睇雞牛屌爆黄大仙

啊係喎，成日記錯佢同長毛

條友呢鋪玩出火
不過唔會咁易有事既

中聯辦一出，全部建制都要同一立場啦...

佢係有事嘅，當初冒認社工已經有事啦

深夜時間召喚我霖出黎傾計

專欄輪住嚟 盼藉社區盃走出低潮

不經不覺，港超聯球季已經過3輪賽事，猶記得上個球季，東方龍獅一直在榜首領放，直至煞科戰才不敵傑志失落錦標，如今卻在開季連敗3場，對球隊上下而言也是難以想象。球迷的失望，我們自然理解，亦甘願承受所有批評。作為球隊總監，球隊表現未如理想，我是責無旁貸，但是這時候與其尋找箭靶代罪，更重要是及時找出問題癥結所在，於餘下賽事急起直追。

相信大家看到的問題，教練團亦看在眼內，從訓練內容至排陣戰術，球隊上下均需把握眼前時間逐一好好檢討改善，現在多說甚麼也是徒然，還看球隊能否在場上交出實際表現重拾信心，以行動挽回名聲與球迷的支持。東方龍獅將於星期六的香港賽馬會社區盃惡鬥傑志，雖說近年社區盃冠軍均與該季錦標擦身而過，但當下我們極之需要一場勝仗振奮士氣，希望能為指定受惠機構博愛醫院帶來更多善款之餘，也能讓球隊否極泰來，打破社區盃的魔咒。

東方龍獅足球隊總監
梁守志

笑死人咩

俾傑志贏哂社區盃同聯賽算唔算打破魔咒

我個人認為，只係嶺南的二打六大學利用牛丸來去做新聞做宣傳啫 ，
早排都有傳呢間野瘋狂濫開的搵錢課程，比人投訴重量唔重質

下次東方要搵過未滿十八歲細路/智障人士/傷殘人士/人瑞...做教綀+教綀團+高質外援+國援+億萬班費，最後可能又攞健力士、上TIME、....

大家都知大埔咩人士同背景，可能巴貝利唔滿意陳平無帶佢北上見識呢

何匪君堯被dq既話我一世唔睇香港波

G持屍土

四大雞空

女人係足球界就等於呢堆人的話，咁牛丸其實好值得拎呢個榮譽

【黃耀富感言】成世人都未代表過香港隊（11人），喺2013年第一次代表5人隊，感覺就好似一張白紙一樣（即係白痴），所有嘢都要重新學過。當年計停錶嘅時間，唔會多過5分鐘，但我明，因為我真係差，再經歷亞洲盃後，我決心要去練好呢個項目。

當年喺公民完結職業生涯後，為咗2017嘅亞室運，就算人工幾低都繼續去踢，當中有得亦有失，但我明白到，我唔係為自己嘅5人足球生涯努力，而係為咗香港足球嘅未來，我搵到自己認為嘅香港未來發展嘅方向。

我帶咗班小朋友攞咗全國冠軍，令我更決心要踢埋呢一屆亞室運，如今賽事完結，好矛盾！最後一場我哋贏咗台灣完成今屆嘅旅程，係3屆以嚟最好成積嘅一屆。我喺今屆賽事入咗1球，但亦係最後1球，我開心到喊咗出嚟，我真係好想好想可以再踢！

完成呢屆亞室運，我亦對自己作出承諾，兩屆之後，我要訓練一班小朋友去挑戰列強！最後，要多謝「曾sir」同「大口駒」，「曾sir」見到我呢個白痴都唔放棄，而「駒總」喺今年知道我為5人隊要落班，雪中送炭畀我一份合約，真係好多謝佢哋。

希望大家以後可以多留意5人足球，我仲會踢埋亞洲盃先退役，11月大家留意啦！

#無多謝大頭畀位你出感言
#曾SIR可能想鍾你好耐
#駒總口大夠雷

美國大學聯賽咩水平？水平高唔高？
杜國榆 : 美國PDL/第4級聯賽
Axel NCAA D1聯賽
陳柏熹NCAA D2
安永佳/顏卓杉唔知咩

狗志

好似話美職隊成日去大學聯賽揀卒

oh really?

美職隊無青訓呀嘛

同四大聯賽一樣美國都係玩選秀，所以好多球隊都睇大學聯賽

頭場比賽由雷神邀請隊鬥桂神邀請隊，前者有李健和、黃文偉、山度士、陳志康及陳樹明等，而桂神隊亦有譚兆偉、鍾楚維、范俊業、施維山及陳發枝等，當黃興桂表示希望以和為貴時，莫雷拉則笑言不知怎樣落敗。

美國聯賽係咪又係斬斬斬？我冇睇過，所以想問下

身型好緊要，好多埋身肉搏

馬場有個大仆街

NCAA D1 都分好多個conference. 球探多數去睇power conference嘅球隊

原來如此

3點港隊
推

今日比啲後備踢啦 全力對北泡摸和佢好過

出後備贏到 ？

淨係睇過你島打汶萊最後20分鐘都已經係㩒住黎打
港隊應該冇問題嘅

覺得應該和唔到北韓 但今場刷得失球又未必追到其他組 唯一方法都係博4分

弱隊就係咁 實力唔夠 希望計數搭救

出下青年軍is ok

以前美職好多跑狗屈速，唔知依家有冇唔同左

美職有幾多個外援位？

香港班後生去到後備都未必有份

傑志作客畜力改日期

呢場唔輸得
汶萊實力高過我賭
袋足哂3分再講
係唔駛盡炒咁解

改幾時

真係留力打北韓好過

博一分都100%出線

對北泡打和一齊出線啦最好

true,
點多好至少有張沙紙，d大學都ok
當然，野雞例外

希望陳柏熹去到踢好啲外流到
近年多左華人前鋒冒起

係囉屌，開開心心咪算

大家老對手 放下水啦求北泡

信巴禾！

dq北韓 ok?

入場睇港隊

美帝發功？

好驚驚

DQ咗北泡香港U16贏哂所有比賽就可以出線
香港一隊下場贏馬拉就可以入亞洲盃決賽周

ff下都好

ture 加上u19大炒北馬里亞納群島都大機會出線

暫時踢到NCAA d1都係混血/鬼：安永佳 杜國榆 伍杰森 雅素
但正式聯賽都係得安永佳同杜國榆踢第四級聯賽嘅球隊
純華人唔係NCAA d2就係NAIA
同美職/NASL仲有好遠距離

可唔可以列一列MSL之下既league

true,
NCAA d1都係混血/鬼先踢到
華人踢唔到，可能水平差左d

艾力士翻尼日利亞搞慈善
叫啲細路die for hong kong

一車車咁過嚟

kim源氏計劃

One of my charity events in Lagos, Nigeria.
The joy of giving is priceless, a privilege and an honour.
Charity, everyday, everywhere.
See you guys tomorrow in the Jockey Club Community Cup 2017.

背後策劃可能係朱Sir

去巴西同非洲搞die for hong kong 計劃

我唔介意全黑人代表香港

屈過我島派護照

畜力第一場主場踢唔到?
判佢輸3:0算啦屌

求下你唔好再搞臭傑志個名

愈嚟愈癲

block 9佢冇眼屎乾淨盲算

全黑人代表傑志

唔好種族岐視啦
住夠七年拎咗HK passport 就係香港人啦

唔係反對呢樣野
你支持d乜唔使下下同人講

一陣生客唔知以為傑迷個個都唔係痴線就係retarded

傑志作客果場改期？
邊度既消息？ 仆街 前兩日仲book左酒店諗住去睇

會員 傑志總領隊 竟然想同假資歷律師做朋友

中伏

keep齊d單到時叫佢賠返錢

錢都唔係最大問題 最大既問題係約左幾個frd一齊去睇 依家又要改

true
一開始講到咁撚大聲有主場
如果係佢地自己無法如期交到個場俾港超比賽
咁好應該直接判0:3

麻煩人地

所以從來冇諗過去支國睇港超，呢幾年香港球迷上去睇港隊、亞冠俾佢地當係賊、當港獨份子辦，上去只會自討沒趣

退出大哂呀？阿聯酋
延期大哂呀？支那狗

全部三零啦屌

個場用唔到就應該直接判輸 而家係佢地有問題 點可以延期了事

分分鐘佢地寧願係咁

小西灣踢撚左去啦屌你老母因總

Hong Kong u16 vs Brunei U16
有畫面

Hong Kong vs Brunei link

排第1，4，5，7，11唱不特止，仲撳埋心口

仲搭緊巴士去球場
輔大好遠

巴打今晚會唔會睇我島

真.痴線佬

好多人嗌we are hk

諗諗先，睇北韓大炒我島好殘忍

唔好浪費時間

汶萊好矮

好撚好波, 呢隊波轉邊同邊路突破好好j

啱

王逸=黃威

之前都係㩒心閉口禪姐

陳晉一岩先個波唔主動d, 結果俾人打反擊, 差d 0-1

俾汶萊撳住砌

以為人地輸俾我島就贏硬? 呢場輸波對北韓就會變例行公事

u16=已經接受共產教育嘅一代

但係汶萊咁踢法體能頂唔到60分鐘

U22=清泉

進攻比上屆好, 但防守應該上屆好

搞撚錯 唱匪歌
唔通我地呢代係最後一代清泉

黑哨

頂

d家長咪尻嗌, 越嗌越亂

U16邊有咩身份認同啊
連政府有咩人都未知啦

We are Hong Kong

點解u16某幾個英文名同中文名唔同讀音

體力好似冇哂咁

你講對面? 贏應該ok, 汶萊冇咁好氣

以為打緊自由龍?

全餐 汶萊手球

...

蘇亞雷斯

goooooooooaaaaallllllllllll 半主

董兆鏗

龍傷埋 快炒多幾球啦

班家長

好波不如好運

用心口都護到, 佢下意識雙龍出海

HT 1-0

其實蘇九當年都唔駛用手
但潛意識永遠最快

想問香港出晒成班主力？

今日出既人應該係同我島場波一樣

即係全主力

硬係覺得港隊體能開始降 隊波慢過上兩場
汶萊班畜牲係咁拖慢場波

主力已經抖足三四日
兩場出正選既多數都冇踢足180分鐘
咁都可以話冇體能
人地汶萊七日踢第四場

體能應該ok, 係汶萊班友頭30分鐘瘋狂迫搶, 港隊唔適應

係咪呢場贏就得，唔需要刷得失球？如果係，贏佢二比零就算，俾一班主力球員抖下

蘇九要跳起, 可能個腦未咁快俾signal腳, 去到手就伸左

賤種uae退出搞到E組得返三隊之後就係
如果最終係次名, 應該只會計對北韓同我島兩場成績, 對我賭汶萊唔計

全部都係家長

V牙hong kong

好和平零粗口

你講句, 收音好好

keeper

單刀

蜘蛛俠

打多個都冇優勢

「轄」呀屌

15號拖到個波死哂
無眼睇

吊…IE勤…

同咸爺合作？

1-1

唉

咁低級嘅錯誤

香港傳統既病，十足十北韓1比1果球咁

北泡在笑

隊長蘇荻安.........

係隔離組笑

都跑唔郁
10分鐘內都數唔到幾次越位

完全唔覺打多個

對面打少個又唔識拉邊踢

體力明顯下降
俾波冇上兩場咁到位

換走果個幾靚仔

班家長嘈怨巴閉, 仔女最憎

50分鐘已經chok晒手

踢空氣

邊個邊個加油啊
好老尷

個個都唔敢起腳

人地抽完籤一刻已經笑撚左啦

成班食左豬油膏

呢埸和都係第二啦

哩隊u16真係好似以前既港隊
技術已經唔係好
體能又差
重點係無火
正宗既少爺仔

11號唔想踢就返香港先啦

how about東方嘅青訓呢

終於肯射, 中龍就有機

仲扭

10號

15號就斷氣咁

之前兩場都夜波，今日踢3點好焗

隊長真係笑料黎

黃金一代

越位？

唱支那國歌落地獄

on9

屌, ON99

Rubbish

molamola

唉。。。

keeper出黎做乜

今年各梯隊又食白果

個龍出乜鳩

垃圾台狗執波仔, 俾波啦